Mart Terrassa wilja, 9 wakka, olliwad ärrawarrastanud Tõnno Pären, Michel Jürgens, Tõnno Moritz ja Karl Mintel.Olliwad keik kolmeristi kõrtsi ösel ärra andnud kurtna wiinaja toop õlle eest.
Kohtomees Jürri Larentz selletas, et kaebajal ommawarrandus käes ollewa, ja süidlassed tarwis trahwi.
moisteti:sawad iggaüks 30 hopi trahwitud.
